有冇人已經收到hku mphil/phd offer?

話就話三月會開始出offer
但係咩消息都未有